失戀俾人飛既入一入黎

失戀有幾痛我好清楚
不過我想係度講少少野

當失戀之後你會想用好多方法lur佢返黎 其實人要走 就算俾你用唔同方法 個心唔係你到 根本做咩都係多餘

失戀既你真係想挽回段感情 最好既辦法就係乜都唔好做
首先對方如果講得分手佢就代表呢個唔係一時三刻既決定，亦代表佢預左你會死lur一段時間，你一直死lur只會繼續係佢預計之內 反而你愈快正常生活返 對方會重新開始留意返你既機率會愈大 因為對方會開始質疑自己既決定

最後我想同俾人飛既你講一句 無論你係咩原因俾人飛到好 你都要自我反省下係段感情有咩地方你係做得夠好，信我喇，段感情去到分手呢個地步雙方都有一定責任 你有幾多價值就會吸引返咩價值既人 另外呢個世界好大 唔好區區一段感情就令到自己連人都唔識做 走左既野就唔會再返黎 問下自己身邊仲有啲咩 好好珍惜 唔好又無左先黎又後悔

樓主俾人飛

飛人果個都唔方好受
知道繼續落唔到去先寧願自己做丑人

岩呀 次次分手我心都好痛 我又係乜都冇做過一排佢又突然搵番你然後又一齊番 不過岩岩又同我分手感覺今次佢真係冇回頭

講咁易咩

如果lur過一排係咪就冇機

所謂對方有好奇心就唔存在？

我唔係唔俾你痛 失戀係要時間沉澱下 你有幾愛對方就要承受返幾多痛 我好明白 我只係想講跌低唔緊要 不過當你起返身再上路個陣記得至少拎返啲野走 唔好浪費自己既青春同眼淚

想樓主解答下

分手有lur做衰咗應該點

應該係話唔lur 佢先會好奇
留返啲尊嚴比自己啦

多謝你樓主 講真喊咗好多次 日日都諗到底自己做錯乜 點樣可以再同返佢一齊 不過我都知就算和好應該都唔會開心 未來想試下move on 成為更好既自己

樓主係邊

分手lur過唔緊要 我篇文都唔係教你點樣復合 係教你保住自己既尊嚴 講真一段好既感情關係係大家互相尊重大家 俾你lur到佢返黎你地既關係一定唔再對等 到時候佢只會不斷挑戰你低線 咁樣你開心咩？你依家唯一可以做係正常生活 增值下自己 反思自己不足 吸引佢返黎 佢係愛你既一定會返黎 如果你連人都唔識做 佢就一定唔返黎 因為邊有人會揀一個價值咁低連人都唔識做既人

我見過好多人分左手一段時間仲日日係到原地踏步 日日係到要生要死咁 喂大佬呀 你連自己唔識錫自己 對方飛你係有足夠合理既原因架

被人飛要生要死，係因為太傷心，太愛，想要復合

飛人嗰方點解要覺得咁樣唔好，至少如果我飛我唔會咁諗

俾人飛一開頭要要生要死咁 我明白呀 不過如果分左手一段時間你都仲係咁 對方會點睇你 你只會不段貶低自己價值同傷害緊一班身邊愛你既人 你諗下你會揀一個尊重你決定有自我價值既人定係揀個無左你就乜都唔係既人做伴侶

樓主冇圖

會好好利用依段時間增值/改善自己。但假若將來仲想嘗試挽回，有冇詳細小小計劃

如果真係要俾建議 我會建議俾大家冷靜下 最重要唔好chur到人覺得你煩 一切從朋友再開始 不過都睇你分手原因同對方有冇新追求者

近三個月冇聯絡過，追求者冇，要等佢主動搵番我而唔係我主導?

分手左兩日無再喊 但係都係好掛住 佢應該唔會再睇我任何社交網站嘅嘢 唯有比啲時間佢 就算做唔到情侶 遲啲執返個Fd都好

自問自己唔會再強求既咪試下搵返人 不過如果未放得低就唔好亂黎 首先驚你自己亂講野破壞左人地同你既印象 另外你未放低就搵返人傷既只有自己

我分左手一段時間都未完全康復 不過我相信今次既傷心同眼淚唔會浪費 下個更可愛呀

心入面好清楚之後都一齊唔到
但最辛苦個下係 一個陪左自己咁耐ge人話變就變 要突然係生活中消失
仲要以後都唔會再見 唔會再有關係

新年前分左手，當初佢話做返朋友，起初接受唔到 試過唔同方法去氹返佢，但都改變唔到。最後我直接del曬佢啲聯絡方式ig，雖然到已經都係未放到低 甚至更加心痛 但至少唔好俾自己有機會打擾到佢